ReadMe

Gruppe: Christoph Erismann, ich habe das ganze Projekt alleine gemacht.

Implementierte Funktionen:
 Create: Es ist möglich Kontakte über den "Kontakt hinzufügen"-Button zu kreirren
 Update: Nachdem ein Kontakt kreirt wurde, kann über den "Bearbeiten"-Button geuptet werden
 Read: die erfassten Kontakte werden in der Tabelle angezeigt
 Delete: ein erstellter Kontakt kann entfernt werden in dem die Zeile des zu löschenden Kontakts angewählt
 werden und dann über den "Löschen"-Button gelöscht werden
 
 TreeSet: Zur Verwaltung der Tabelle wurde des Treeset pattern verwendet, welches Unique ist
 und gleiche Datensätze verweigert. In der Klasse Kontakt wurde die CompareTo und Equals Methode spezifiziert,
 diese implementiert auch das Interface Comparable
 Im App_Controller  ca Zeile 160 wurde zudem die equals Methode weiter spezifiziert.
 
 Validataionen wurde auch gemacht, bspw mit einem Regex-Validator für die E-Mail, sowie die Telefonnummer.
 
 